覺唔覺火影忍者賞析可以成為大學course?

Test 1(30%)
50條mc，頭40條考基本火影知識
之後10條考冷門知識
Test2(30%)
兩題長答
問1:宇智波慘劇係木葉高層定宇智波本身造成
問2:火影世界裡面要變強，血統定努力重要
Term paper(40%)(2000字)
解釋火影忍術同建築與日本傳統文化嘅關係

大家點睇 workload會唔會太大

備註,呢一科係crcw嚟，學生係要求睇哂成本火影漫畫同相關journal去完成份term paper

第二題好簡單炸bo

堂堂番去睇火影 正

Term paper好難

Term paper要交兩次draft，第二次draft評分佔一成，由中文centre就表達同組織評分。Final paper 就week 13交

好撚慘 竟然要睇晒火影700集

講真
中學讀歷史咪又係差唔多咁款

睇火影係享受囉好無

有冇限制學生要睇漫畫定係動畫
應該有B+ above

漫畫 因為係CRCW course黎

冷門知識mc會係啲乜？

岩岩諗到條新既長問題
你認為火影邊個提出通往和平既方法最有效可行？試比較及解釋

學嚟把鬼咩

上網搵大把

好簡單，問你每隻尾獸既名係咩你都未必up得出

火影身為世界知名度最高既日本漫畫 點可以不認識

龍珠死筆

龍珠都算，死亡筆記肯定唔係

分數係拉curve的

修正版，大家點睇

Test 1(week 7, 90 min, 30%)
50條mc，頭40條考基本火影知識
之後10條考冷門知識

Test2(week 13, 120 min, 30%)
兩題長答
問1:宇智波慘劇係木葉高層定宇智波本身造成
問2:火影邊個提出通往和平既方法最有效可行？試比較及解釋

Term paper(40%, max 3500字)
解釋火影忍術同建築與日本傳統文化嘅關係
交兩次draft:
draft 1(week 6, 唔計分，由中文centre提出相關改善建議）
draft 2(week10, 10%, 由中文centre就表達同組織評分)
Final work(week 13, 30%)

係咪要用英文答

CRCW黎，梗係中文答

Term paper引用圖片數量不限，唯範圍限於火影漫畫本身，subheading max 8個